政府想立緊急法攬炒，大財團會否正式出手對抗政府？

你條撚樣話要立法

我咁撚急人踩人式轉移晒d資產，就算轉得晒
保守計一個財團都蝕過百億

D揸住一大堆不動產果堆（shk) 話唔埋接近total loss

呢d錢唔係中共話保你就保到，市場決定一切
戒左鹽，海港城 國金果類係真係接近total loss

我係有錢佬們寧願拎幾百億聯同老美支持義士武裝起義算9數，贏左咩都番晒黎（仲有埋政治影響力） 輸左都係攬炒

。

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

補血成功

.

小投資者隻手最誠實，即管睇下聽日跌幾多

就係想攬炒 快

熊軍大勝

唔會。參考國泰，港鐵。有腰骨嘅一早聞到味，早就走咗。剩番果d一係奶共一係縮頭烏龜，毫無影響力。

930-101會唔會出緊急法
等人唔出黎

有錢佬入面,得誠仔係香港既產業可以走得到算蝕得少

攬炒

市場未反映,如果真係走得7788既,而家樓價應該係200萬太古城
HSI應該係10000

咁有機會係因為大部份係奶共/縮短烏龜

所以緊急法前夕

佢地會如夢初醒 發現奶共d資產都係會被一鋪清袋

要睇佢地驚中共支槍定冇晒d錢。一個係條命，一個只係錢。

點會，好多大財團都係靠大陸發展增加營收
而且香港盡快回復和平對佢地百利而冇一害

其實有眼既睇到 比你血腥鎮壓到
國際都會制裁 香港都係收皮

要番到以前咁 要有政府妥協 示威者贏

緊急法唔係無差別殺平民，國際可以制裁到咩程度

真 有恩必報 要落注就快

成班契弟

大財團應該同條柒婆夾緊計點樣係呢套時間拎錢，然後再借助局勢不穩，失業率高就推波落黎抗爭者到。
係呢段時間，應該所有外資已轉陣地去左Singapore , 所以班新加坡佬一直點火。

失業率高 至古都係造成暴動既重要因素

到時係民怨反示威者 定多左人加入反政府 都好難講

起咩撚野義呀?